係樓下會所做野

Fg 冇野做 上個月落樓下會所做receptionist
住咁耐都未落過會所用啲設施

一開始會所經理唔知我係住客 成日屌啲有錢佬 轉頭就對住啲客笑口勢勢

四眼佬成日撩女同事 又笑我唔洗頭返工
尋日放假落去會所游水 入去見到我 我拎張住戶證出黎 佢個反應係> >

聽日返工唔知佢咩反應呢

哦

返緊工？

你做乜唔洗頭番工

我覺得你on9啲

樓主做咩唔洗頭番工

收工就上返屋企沖涼啦+懶

我有話好巴閉咩 你話我知我打錯邊隻字仲好啦

你畀左未？

我係樓主會怕比人笑

0分重作

返工唔使填地址咩

proof?

見工唔洗填地址？

prove都淆

知你住樓上仲點會請你

唔係經理見工

屌！

收皮啦公屋狗 自卑到你

留名等聽日報告

返過樓下泳池老救

去過老豆朋友既bar返pt
俾個經理屌老母
(佢話佢叫左我好多次我唔應佢
搞到佢要自己落手執枱俾客 不過我聽唔到)
之後俾老豆朋友睇到問咩事
講完個經理俾人屌依家請你返黎唔洗做咩
執下枱就屌人老母@p%*$#*%)*#r

我心諗 屌你咁撚嘈聽唔到正常啦

咁過癮係樓下番工，唔心雄的話真係可以做過世

fail
你in個陣要填住址，邊有可能唔知
同埋你住個到係唔可以做返個到，怕有利益衝突

看更

小心奶野喎，通常會所唔比請返住客返黎做，你報地址報左邊，因住佢做尻你

利申：做左差唔多兩年垃圾會所

閱

做尻你？憑咩呀
有兩層樓唔畀？

我都想做自己座樓看更

抵做
果道食果道痾

想做樓下保安

洗頭阿屌你老母

D人話公屋多精神病人原來係真

係醫院返工， 成日做病人，算唔算？

曲線話自己有錢佬？收皮啦辣殺

聽過有人係咁 跟住佢老母一日打幾次落管理處 話要看更嚟幫手 實情係個仔喺上面訓覺

成地玻璃

咁撚癲

有錢你洗撚做咩 仲要係樓下會所做看更

憎人富貴

好似幾正咁 搵日試下先

fg都要做會所仔咁垃圾

屌著太子真係

著對有屎既鞋卑佢慢慢擦

我都想試下係樓下番

完全唔知班契弟點搵呢啲工

DLS，應該真係係會所做，成鳩日俾人恰，而家網上FF自己係主客，打下飛機，搵存在感。即係好似 <如果你知我係邊個，你一定唔敢串我.JPG> 咁。

其實唔會好特別，仲會好慘
因為實同經理講你住係邊
有咩更就叫你頂先
推多幾次就比豬頭骨你做就gg

所以佢咪去游水當洗頭

FF

小心被撚

正常唔會請
同埋你地址填咩

住私樓黎講 你都算係柒出國際
仲以為好威威咁 乜撚野叫男朋友比？
你男朋友係好有錢既話
你就唔撚洗做會所咁柒啦

垃圾
咁都好拎嚟j

認錯人？

假膠
睇地址知你係住客一定唔會請啦
你仲要有住戶證
利申做過會所

衝出黎柒黎計
你認第二都無人敢認第一啦

住客玩野個經理你估會有得做落去？

自己柒出國際 笑到仆街

望下佢個user name
高質評論家

我都係樓下做救生員

同事你好

同屋企人分開住 有住戶證唔比?

樓主父幹私樓仔已經唔洗做啦

肥絲今次幾好笑